[Apple 己死] 今代iphone 洗唔洗15000HKD?

APPLE可唔以再做多次市價10000億市值嘅神話??

己
都未出就叫「今代」？

唔識中文？

唔洗 依加賣緊12499
同埋今代iphone唔係咁樣

呢部華為黎

愈來愈愈醜樣

$14988 64gb
$23888 512gb

幫佢諗埋23888好易頭

個機背生咗癌腫瘤？

貴從來唔係佢既缺點，係您既缺點

I七岩岩二百幾蚊換咗舊電...準備好用多兩年（我認我係窮L)

哇，鴨記幾舊水都有部十五吋，其他十五吋都貴十幾倍啦

今年如果 再出部 XR 只改更件個樣一樣 , 必定銷量下跌.
放棄 5,6千蚊市場
一係班人買番 8仔

XR 2, 變返高清mon，然後ifan話肉眼睇得出清左好多

好細緻個mon好靚啊

下一代XR賣6899 64GB 7299 128GB

4tb ssd幾錢？

Same here

好平姐，六皮

其他15吋4tb ssd notebook賣幾錢？

最後一代了 apple 同nokia 一樣成為集體回憶

都要有野取代apple